msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1189
msgid "(No icons uploaded)"
msgstr "(업로드된 아이콘 없음)"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:496
msgid "Accent"
msgstr "강조"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:497
msgid "Accent Foreground"
msgstr "강조 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:373
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:563
msgid "Amber Sand"
msgstr "앰버 샌드"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:671
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:677
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:621
msgid "Apply Preset"
msgstr "프리셋 적용"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:625
msgid "Apply Theme Preset"
msgstr "테마 프리셋 적용"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:764
msgid "Apply configuration?"
msgstr "구성을 적용하시겠습니까?"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:661
msgid "Apply failed: %s"
msgstr "적용 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:641
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:791
msgid "Applying..."
msgstr "적용 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:856
msgid ""
"Are you sure you want to reset all theme settings (Color, Structure, Icons & "
"Toolbar) back to the default theme's original configuration? This will "
"revert everything to the default theme's initial state."
msgstr ""
"모든 테마 설정(색상, 구조, 아이콘 및 툴바)을 기본 테마의 원래 구성으로 초기"
"화하시겠습니까? 이 작업은 모든 것을 기본 테마의 초기 상태로 되돌립니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:80
msgid ""
"Are you sure you want to update <strong>%h</strong> to version <strong>%h</"
"strong>?"
msgstr ""
"<strong>%h</strong>을(를) 버전 <strong>%h</strong>(으)로 업데이트하시겠습니"
"까?"

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:3
msgid "Aurora Settings"
msgstr "Aurora 설정"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:539
msgid "Aurora Theme Settings"
msgstr "Aurora 테마 설정"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:468
msgid "Background"
msgstr "배경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:515
msgid "Base Colors"
msgstr "기본 색상"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:474
msgid "Border"
msgstr "테두리"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1018
msgid "Boxed Dropdown"
msgstr "박스형 드롭다운"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1166
msgid "Button Title"
msgstr "버튼 제목"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1170
msgid "Button title cannot be empty"
msgstr "버튼 제목은 비워둘 수 없습니다"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:389
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:634
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:782
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:860
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:90
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:425
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:391
msgid ""
"Check for and install updates for Aurora theme and configuration packages. "
"Updates are downloaded from the latest releases of the Aurora theme and "
"configuration plugin GitHub repositories."
msgstr ""
"Aurora 테마 및 구성 패키지에 대한 업데이트를 확인하고 설치합니다. 업데이트는 "
"Aurora 테마 및 구성 플러그인 GitHub 저장소의 최신 릴리스에서 다운로드됩니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:756
msgid "Checking file…"
msgstr "파일 확인 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:255
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:281
msgid "Checking for updates..."
msgstr "업데이트 확인 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:269
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:306
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:560
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:310
msgid "Click me to upload"
msgstr "클릭하여 업로드"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:155
msgid "Click to select color visually"
msgstr "클릭하여 시각적으로 색상 선택"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:204
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:979
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:523
msgid "Component Colors"
msgstr "구성 요소 색상"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:959
msgid "Config:"
msgstr "구성:"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:724
msgid "Configuration exported successfully."
msgstr "구성이 성공적으로 내보내졌습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:803
msgid "Configuration imported successfully."
msgstr "구성이 성공적으로 가져와졌습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:894
msgid "Confirm Reset"
msgstr "초기화 확인"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:822
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:525
msgid ""
"Controls colors used by specific UI components: top navigation bar (Header) "
"and boxed dropdown hover background (Header Interactive), progress bar "
"gradient (Progress Bar Start/End), log panel (Terminal), overlay mask "
"(Overlay), links (Link), checked radios/checkboxes (Input Checked), tooltip "
"bubble (Tooltip), and section header surfaces (Label Surface)."
msgstr ""
"특정 UI 구성 요소에서 사용되는 색상을 제어합니다: 상단 내비게이션 바(Header) "
"및 박스형 드롭다운 호버 배경(Header Interactive), 진행 표시줄 그라데이션"
"(Progress Bar Start/End), 로그 패널(Terminal), 오버레이 마스크(Overlay), 링"
"크(Link), 선택된 라디오/체크박스(Input Checked), 툴팁 말풍선(Tooltip) 및 섹"
"션 헤더 표면(Label Surface)."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1007
msgid ""
"Customize the layout of your interface. Control how the navigation menu "
"displays, adjust the spacing between interface elements, and set the maximum "
"width of the page content container."
msgstr ""
"인터페이스 레이아웃을 사용자 정의합니다. 내비게이션 메뉴 표시 방식을 제어하"
"고, 인터페이스 요소 간의 간격을 조정하며, 페이지 콘텐츠 컨테이너의 최대 너비"
"를 설정합니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1151
msgid ""
"Customize toolbar buttons by adding new entries, editing existing ones, "
"removing unwanted items, or dragging rows to reorder them."
msgstr ""
"새 항목을 추가하거나, 기존 항목을 편집하거나, 불필요한 항목을 제거하거나, 행"
"을 드래그하여 순서를 변경하여 툴바 버튼을 사용자 정의합니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:993
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:500
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:501
msgid "Default Foreground"
msgstr "기본 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:424
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:430
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:383
msgid "Delete Icon"
msgstr "아이콘 삭제"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:384
msgid "Delete icon '%s'?"
msgstr "'%s' 아이콘을 삭제하시겠습니까?"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:398
msgid "Deleting icon..."
msgstr "아이콘 삭제 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:397
msgid "Deleting..."
msgstr "삭제 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:494
msgid "Destructive"
msgstr "파괴적"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:495
msgid "Destructive Foreground"
msgstr "파괴적 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:109
msgid "Downloading update files..."
msgstr "업데이트 파일 다운로드 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1025
msgid "Element Spacing"
msgstr "요소 간격"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1136
msgid "Enable Floating Toolbar"
msgstr "플로팅 툴바 활성화"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1139
msgid "Enable or disable the floating toolbar on the right side of the screen."
msgstr "화면 오른쪽의 플로팅 툴바를 활성화하거나 비활성화합니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1161
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:508
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:509
msgid "Error Foreground"
msgstr "오류 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:885
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:737
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:684
msgid "Export Configuration"
msgstr "구성 내보내기"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:689
msgid "Export failed"
msgstr "내보내기 실패"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:731
msgid "Export failed: %s"
msgstr "내보내기 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:361
msgid "Failed to check for updates: %s. Please check your internet connection."
msgstr "업데이트 확인 실패: %s. 인터넷 연결을 확인하십시오."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:415
msgid "Failed to delete icon: %s"
msgstr "아이콘 삭제 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:329
msgid "Failed to upload icon: %s"
msgstr "아이콘 업로드 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1129
msgid "Floating Toolbar"
msgstr "플로팅 툴바"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:469
msgid "Foreground"
msgstr "전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-aurora.json:3
msgid "Grant access to Aurora theme configuration"
msgstr "Aurora 테마 구성에 대한 액세스 권한 부여"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:478
msgid "Header Background"
msgstr "헤더 배경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:479
msgid "Header Interactive"
msgstr "헤더 인터랙티브"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1178
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1049
msgid "Icon Management"
msgstr "아이콘 관리"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:372
msgid "Icon Name"
msgstr "아이콘 이름"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:406
msgid "Icon deleted: %s"
msgstr "아이콘 삭제됨: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:323
msgid "Icon uploaded successfully: %s"
msgstr "아이콘이 성공적으로 업로드됨: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:981
msgid "Icons & Toolbar"
msgstr "아이콘 & 툴바"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:842
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:744
msgid "Import Configuration"
msgstr "구성 가져오기"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:814
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:831
msgid "Import failed: %s"
msgstr "가져오기 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:790
msgid "Importing..."
msgstr "가져오는 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:502
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:503
msgid "Info Foreground"
msgstr "정보 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:487
msgid "Input Checked"
msgstr "입력 선택됨"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:153
msgid "Installation Details"
msgstr "설치 세부 정보"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:432
msgid "Installed Version"
msgstr "설치된 버전"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:120
msgid "Installing update packages..."
msgstr "업데이트 패키지 설치 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:488
msgid "Label Surface"
msgstr "레이블 표면"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:433
msgid "Latest Version"
msgstr "최신 버전"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1005
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:992
msgid "Light Mode"
msgstr "라이트 모드"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:486
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1065
msgid "Logo Settings"
msgstr "로고 설정"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1017
msgid "Mega Menu"
msgstr "메가 메뉴"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:561
msgid "Monochrome"
msgstr "모노크롬"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:498
msgid "Muted"
msgstr "흐림"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:499
msgid "Muted Foreground"
msgstr "흐림 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1015
msgid "Navigation Submenu Type"
msgstr "내비게이션 서브메뉴 유형"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:315
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:754
msgid "No file selected or upload failed"
msgstr "파일이 선택되지 않았거나 업로드에 실패했습니다"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:363
msgid "No icons uploaded yet."
msgstr "아직 업로드된 아이콘이 없습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:315
msgid "No packages found. Please check your installation."
msgstr "패키지를 찾을 수 없습니다. 설치를 확인하십시오."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:254
msgid "Not installed"
msgstr "설치되지 않음"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:485
msgid "Overlay Base"
msgstr "오버레이 베이스"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1098
msgid "PNG Logo (32x32)"
msgstr "PNG 로고 (32x32)"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:431
msgid "Package Name"
msgstr "패키지 이름"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:470
msgid "Page Background"
msgstr "페이지 배경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1035
msgid "Page Container Max Width"
msgstr "페이지 컨테이너 최대 너비"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:471
msgid "Panel Background"
msgstr "패널 배경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1196
msgid "Please select an icon"
msgstr "아이콘을 선택하십시오"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:769
msgid ""
"Please upload the Aurora configuration file named 'aurora'. This will "
"overwrite the theme configuration at /etc/config/aurora. Press 'Continue' to "
"apply and reload, or 'Cancel' to abort."
msgstr ""
"'aurora'라는 이름의 Aurora 구성 파일을 업로드하십시오. 그러면 /etc/config/"
"aurora의 테마 구성이 덮어쓰기 됩니다. 적용하고 다시 로드하려면 '계속'을 누르"
"고, 중단하려면 '취소'를 누르십시오."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:912
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:652
msgid "Preset applied successfully."
msgstr "프리셋이 성공적으로 적용되었습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:472
msgid "Primary"
msgstr "주요 색상"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:473
msgid "Primary Foreground"
msgstr "주요 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:481
msgid "Progress Bar End"
msgstr "진행 표시줄 끝"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:480
msgid "Progress Bar Start"
msgstr "진행 표시줄 시작"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:337
msgid "RPC call failed: %s"
msgstr "RPC 호출 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:182
msgid "Reload"
msgstr "새로 고침"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:900
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:849
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:851
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 초기화"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:867
msgid "Resetting..."
msgstr "초기화 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:868
msgid "Restoring..."
msgstr "복원 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1072
msgid "SVG Logo"
msgstr "SVG 로고"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:562
msgid "Sage Green"
msgstr "세이지 그린"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:492
msgid "Secondary"
msgstr "보조"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:493
msgid "Secondary Foreground"
msgstr "보조 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1067
msgid ""
"Select custom logos for your browser tab icon (favicon). For best "
"compatibility, upload both SVG and PNG formats. Modern browsers will use the "
"SVG version, while older browsers will fall back to the 32x32 PNG version."
msgstr ""
"브라우저 탭 아이콘(파비콘)을 위한 사용자 정의 로고를 선택하십시오. 최상의 호"
"환성을 위해 SVG 및 PNG 형식을 모두 업로드하십시오. 최신 브라우저는 SVG 버전"
"을 사용하며, 구형 브라우저는 32x32 PNG 버전을 대신 사용합니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:531
msgid "Semantic & Status Colors"
msgstr "의미 및 상태 색상"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:533
msgid ""
"Semantic colors represent different actions and intents, commonly used in "
"buttons and badges. For example, destructive (Destructive) maps to high‑risk "
"actions like delete or reset. Status colors represent system feedback "
"states, commonly used in tooltip messages (Tooltip), alert dialogs (Alert), "
"status tags (Tag), and legends (Legend). Each status type (Default, Info, "
"Warning, Success, Error) has two colors: a background color and a foreground/"
"text color (Foreground)."
msgstr ""
"의미론적 색상은 버튼과 배지에서 일반적으로 사용되는 다양한 작업과 의도를 나타"
"냅니다. 예를 들어, 파괴적(Destructive)은 삭제 또는 초기화와 같은 고위험 작업"
"에 매핑됩니다. 상태 색상은 툴팁 메시지(Tooltip), 경고 대화 상자(Alert), 상"
"태 태그(Tag) 및 범례(Legend)에서 일반적으로 사용되는 시스템 피드백 상태를 나"
"타냅니다. 각 상태 유형(기본, 정보, 경고, 성공, 오류)에는 배경색과 전경/텍스"
"트 색상(Foreground)의 두 가지 색상이 있습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:877
msgid "Settings reset successfully."
msgstr "설정이 성공적으로 초기화되었습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:564
msgid "Sky Blue"
msgstr "스카이 블루"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:437
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:980
msgid "Structure"
msgstr "구조"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:506
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:507
msgid "Success Foreground"
msgstr "성공 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1172
msgid "Target URL"
msgstr "대상 URL"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:482
msgid "Terminal Background"
msgstr "터미널 배경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:483
msgid "Terminal Foreground"
msgstr "터미널 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:517
msgid ""
"The theme layout uses three layers: background (Background) → page container "
"(Page) → panel card (Panel). The Base Colors variables define each layer's "
"background color (Background) and foreground/text color (Foreground). The "
"primary color (Primary) is mainly used for focused/active states of inputs, "
"selects, radios, checkboxes, and dropdowns, and is also used for key buttons "
"and the page footer."
msgstr ""
"테마 레이아웃은 배경(Background) → 페이지 컨테이너(Page) → 패널 카드"
"(Panel)의 세 가지 레이어를 사용합니다. 기본 색상(Base Colors) 변수는 각 레이"
"어의 배경색(Background)과 전경/텍스트 색상(Foreground)을 정의합니다. 주요 색"
"상(Primary)은 주로 입력, 선택, 라디오, 체크박스 및 드롭다운의 포커스/활성 상"
"태에 사용되며, 주요 버튼 및 페이지 바닥글에도 사용됩니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:13
msgid "Theme Settings"
msgstr "테마 설정"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:947
msgid "Theme:"
msgstr "테마:"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:630
msgid ""
"This will switch the theme style to the '%s' preset and overwrite the "
"configuration in /etc/config/aurora. Do you want to continue?"
msgstr ""
"이 작업은 테마 스타일을 '%s' 프리셋으로 전환하고 /etc/config/aurora의 구성을 "
"덮어씁니다. 계속하시겠습니까?"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1149
msgid "Toolbar Buttons"
msgstr "툴바 버튼"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:484
msgid "Tooltip Background"
msgstr "툴팁 배경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1176
msgid "URL cannot be empty"
msgstr "URL은 비워둘 수 없습니다"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:219
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:234
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:235
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:255
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:259
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:280
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:285
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:286
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:289
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:237
msgid "Up to date"
msgstr "최신 상태"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:101
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:233
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:75
msgid "Update Package"
msgstr "패키지 업데이트"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:166
msgid ""
"Update completed successfully! Please reload the page to see the changes. If "
"the old version still appears, try again in an incognito/private window or "
"after clearing your browser cache."
msgstr ""
"업데이트가 성공적으로 완료되었습니다! 변경 사항을 확인하려면 페이지를 새로 고"
"치십시오. 여전히 이전 버전이 나타나면 시크릿/프라이빗 창에서 다시 시도하거나 "
"브라우저 캐시를 지운 후 시도하십시오."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:193
msgid "Update failed: %s"
msgstr "업데이트 실패: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:108
msgid "Updating Package"
msgstr "패키지 업데이트 중"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:642
msgid "Updating theme..."
msgstr "테마 업데이트 중..."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:308
msgid "Upload Icon"
msgstr "아이콘 업로드"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:345
msgid "Upload error: %s"
msgstr "업로드 오류: %s"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1051
msgid ""
"Upload theme branding assets (browser tab favicon) and custom toolbar icons. "
"Supported formats include SVG, PNG, JPG, and more. Uploaded assets are "
"stored in<code>/www/luci-static/aurora/images/</code> and can be used "
"throughout the theme."
msgstr ""
"테마 브랜딩 자산(브라우저 탭 파비콘) 및 사용자 정의 툴바 아이콘을 업로드합니"
"다. 지원되는 형식에는 SVG, PNG, JPG 등이 포함됩니다. 업로드된 자산은 <code>/"
"www/luci-static/aurora/images/</code>에 저장되며 테마 전체에서 사용할 수 있"
"습니다."

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:353
msgid "Uploaded Icons"
msgstr "업로드된 아이콘"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/version.js:387
#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:21
msgid "Version Management"
msgstr "버전 관리"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:504
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:505
msgid "Warning Foreground"
msgstr "경고 전경색"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:1168
msgid "e.g., System Settings"
msgstr "예: 시스템 설정"